若可記性差點

是一種解脫

唔是解脫

Is

我就係善忘

慘豬仔囉
我愛你

咁咪好囉

死肥仔jm9

但好無聊
所以開心唔開心都好快一掃而空 而且對人感情淡薄
睇完戲會唔記得內容

唔需要有人愛

佢慘豬仔 好q

唔係話唔好既
但會錯過左好多野

當每一日都係新既一日 最後既一日咁過
開心唔開心都係你揀

點解係我

兩睇啦
我覺得最好既感覺係 後悔
係特別難忘